# Знание

**Знание** - это **информация**, которой обладает человек, **которую можно** эмпирически или практически **проверить**.

Согласно распространённой трактовке современной эпистемологии, знание — это реальное положение дел, обоснованное фактами и рациональными аргументами убеждение человека. 

Говоря о знании, чаще всего подразумевают отражение действительности в сознании человека.

# Связано:

- [[Определения]]
- [[Исследование различий определения кулоновской силы и определения Закона Кулона]]
- [[Единицы знания]]

#знание #Мысли 